玩左序章已經覺得《對馬戰鬼》會係GOTY

好有誠意 ，作為PS4最終大作既華麗謝幕

tlou2 可以收收皮先

等聖誕psn優惠

等實體148

冷靜啲

等陣玩玩下 換咗個蒙古女黑人同性戀者, 攞支晾衫竹打爆咗境井仁嗰仁頭就好睇 一定Goty

特登避開隻狼

最尾放過班蒙古人

日本版Assassin's Creed
講緊內容重覆方面

咁一聚連燈仔都話good姐係屌得過啦

等goty edition

玩咗兩個零三個鐘，有啲似耐唔耐玩ac嘅感覺，初頭新鮮好玩，後來就要睇吓會唔會好似ac咁重複

故事走向未知出唔出色，但表達上暫時覺得好過ac（eg主角拎刀、墮河、第一次刺殺插入回憶）
ac同樣劇情嘅處理通常都係淡而無味

淨係J啲風景都夠啦

放低仇恨知唔知啊 打完tlou2 我準備去原諒黑警啦

如果對歷史文化有愛嘅好難唔買
閪如ac英國嗰集，為咗感受下工業時代氣息都會玩落去（但柯得屎真係不了）

隻game啲細節做得太差，個大方向係佳作，雖然都係aco rdr2 horizon 仁王等嘅合體，不過玩落都可以，係衰太多好差嘅細節，間廠唔係goty水準

对马战鬼 歌颂 日本军国主义
又借蒙古侵日借喻现今国际关系 !
卑劣狡诈的美帝游戏制作，借游戏灌输劣质思想荼毒全球人类！

會有咩分別

玩完序章
除左畫面好靚之外
我第二個感覺係想斬死境井仁條煩膠契弟

有冇人覺得日配把聲幾好J
好似海賊王個索隆/卓洛

就係卓洛個配音

幾時有pc?

低質5毛
繁簡轉換都懶

PS 獨佔得都係神作

唔係動森咩？

曲得咁明顯係咪要驗下腦呀師兄

Ac黎，屌
神乜game

TLOU 2 一定Golf of the year

原來真係
成日凝住會咬住把劍三刀流

guess animal crossing will get goty

我都覺

FF 7 remake 先係lol

最佳動作冒險、最佳原創就有可能,但GOTY冇咩可能

咁咪同埃及模擬器一樣

有心過垃圾於脾 換皮遊戲
所有遊戲嘅系統交換重用

人地啲視覺效果好好多
啲分鏡同渲染都好正
地圖仔細咁多
同埋戰鬥加咗一刀兩斷周其他道具
做得攻細緻

Ass Ass in 都已經唔再關刺客事
算吧啦

為咗玩bug先好買

怕bug真係唔好買
ac每次hang都嬲到震

3hrs 體驗：狐狸幾得意
行到去黃金森林，地方靚但氣氛好沉重
combat其實幾正但冇得lock變難玩左d

隻狼何嘗唔係避開gow同rdr2

GOTY我只服TLOU2

直頭係傳奇驚

想問下有冇巴打用ps4 slim玩
想知會唔會lag機
因為之前玩隻狼玩到一半真係lag到我接受唔到棄左
所以而家唔知入唔入手好

ff7 gameplay同畫面一般般....
d場景設計....

咁都冇GOTY就肯定係歧視等俾人投訴到甩肺

說實話論製作 gameplay 畫面 細節度 動作等等元素
今年得tlou2有資格拎
不過應該比玩家屌死
對馬拎都無問題
不過對比前幾年作品 感覺低一級咁

今年除左Tlou2冇超級大作
以tlou2嘅風評
佢唔係冇機會

ubi最叻整靚d建築, 但除此之外
完全無生氣, 無mood
大革命整到周街都係人, 但無左trailer人民攻佔果個要素, 無革命feel
倫敦就完全無英倫feel, d畫風用色都奇奇怪怪

無錯！倫敦幾個區域啲故事斷開一截截，唔知做乜鳩

等ps5版

等dlc , 始你錢，快出

隻狼冇延期囉
咁岩DEATH STRANDING 又比隻狼更加HARDCORE

half life alyx 有無機拎
我無VR無玩過 但好似幾高分

呢隻都有機
上網睇片d細節位做得超好

hardcore還hardcore, 打飛機還打飛機

咁真係有班人真心覺得送貨係好撚好玩
拉線果下成功感係幾正ge

玩到過左雪山先開始有乏味
初頭真心覺得送貨好撚好玩
一路送一路睇埋d風景
後期多左裝備 易送左 反而無心機玩支線
但個結局真係好正 好似睇左場戲咁 劇情又夠特別
最後bb個幕同老豆死個幕正撚到癲

呢樣真啊
BUI畫面啊建築啊靚到一個點
唔再係縮水之作
但奧德賽都係玩到一半多少少棄左
個故仔真心吸引唔到我玩落去
即係當我知道左黑手係妹妹/哥哥嗰段
每次開GAME都係殺庸兵啊神教嗰D

對馬就算延期都唔會喺2019出
明明係2020嘅事，點避開隻狼
要講避都係年頭出嘅隻狼避啦

我自己覺得origin好玩過odyssey

隻game又真係講左好耐
但又去到19年年尾 先公佈發售日期

btw
比起 對馬戰鬼 其實當年GAF譯做 "對馬忍" 應該更傳神

上得E3宣傳都係做下樣比sony睇姐
事實就係佢開發到今年都做唔番佢E3 demo嗰個水平
佢公佈日期嗰時2019TGA都過左期十世
咩為止叫避？

6hrs體驗：岩玩左個天斬任務，成個流程好正，尤其係個水墨既storytelling，地圖依然好靚，係緋句個環感受到文化氣息好濃厚
以往玩RPG浸溫泉99%回完血就算鳩數，今次做多左步算幾唔錯，起碼唔hea
與其話佢係武士版既ASS ASS IN，我覺得更加貼近RDR2個種模式

其實隻馬同個人有冇得慢跑
想慢跑睇吓風景做任務

玩到第二張圖，開始悶
content已經有好多重複
1v1對決個拔劍次次都係咁

爆左就算 沒乜動力解哂啲任...

D支線同ubi有得揮 不過總體黎講算係唔差

對馬呢方面完全唔夠assassin's creed黎wor

TLOU2只計系統、細節呢D值99分
計埋故事變左-99分

你弱智就摺撚埋啦
不過原來我block左你
唔怪得

廢game 一隻, 虎頭蛇尾

係咪呀，一早話撚左

無咁多時間玩，諗住得閒玩少少
因為一次過玩太長時間滿足感會大降
去到第二張圖，黎黎去去都係接任殺蒙古人
街頭綁架案不斷重複之餘
救左個條友又係要你去救另一班人
重複又重複